突發 民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會緊急採訪通知

今日有多間傳媒報導，政府將以緊急法訂立反蒙面法，民間記者會會作出回應，表示市民毋懼惡法，誓死頑抗，歡迎政府視香港經濟及國際地位為無物，齊齊攬炒。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年10月3日（星期四）
時間：晚上10:00

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 10月3日

Dear Members of the Press,

Re: Invitation to the Citizens’ Press Conference on the 3rd October 2019

Hong Kong is becoming its replica'. According to multiple news reports, the Hong Kong Government has jumped onto devising and implementing the 'anti-mask law' using an emergency ordinance for the first time. The Citizens' Press Conference would like to reassure the public that there is not need for fear but to keep fighting on. We cordially welcome the Government to make Hong Kong into their true vision of a scorched earth, by burning down our economy and international status to the ground with their own hands.

We hereby cordially invite your organisation to attend our press conference. The details of the event are as follows:

Date: 3rd October 2019
Time: 22:00

Telephone: 94377274
Email: pr640212@gmail.com

Should you have any further questions, please do not hesitate to contact our representative with the information as stated above. Thank you for your kind attention.

Yours faithfully,
Citizens’ Press Conference

自推1/10

支持

自推2/10

推

自推3/10

自推4/10

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

自推5/10

咁突發

自推6/10

多謝大家

Tui

自推7/10

拉

咁突然 幫推

自推8/10

黎唔切宣傳

TUI

自推9/10

自推10/10

幫幫推

咁突發！？咁真係要幫手share喇！

推到記者睇到

十卜十卜

提埋緊急法差唔多100年前

push

咁突發 推

齊齊攬炒

Push

推
推推
推推推

好波
夠進取

兩次都好突然...

咁急
辛苦晒記者

好突發

咁突發推

沖定涼睇

咁夜?

fk off ccp and hkcp

今次真係反應該得好快, 做得好

投唔到

好波

辛苦晒

咁急,要推

咁突然
推爆佢

推！

推推推

咁突發咩

咁突然
唯有推
721、831、101

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

手足同記者都辛苦晒

上熱門！

突發推

Pish!!!!!

會唔會太突發... 唔mon post都唔會知...

幫推

好撚突發

lm

真突發

推爆佢

民記與我同在

希望會講針對打擊紅色資本

日期 10月3日？？？

Pishhh tonite!!!

柒ed自膠

推 ！ 大力推！

麻煩曬

美國手足致Pelosi書

?
有咩問題

緊急推

推呀!!!推到所有人都知

請幫手轉發 幫新手入門

五大訴求 缺一不可 （按重要性排列、集中以下三點）
1）解散立會 雙真普選 必須強調

2）一次性特赦所有社運被捕人士

3）成立獨立調查會追究警方濫暴
->必須由民選產生、而非政府主導
----------------------------------------------------------------------------
4）撤回所有暴動定性？
->政府根本無權定性、法庭亦不會視為判決依據
5）撤回逃犯修例
->撤回後再推出又如何？ ；
-----------------------------------------------------------------------------
講左好多次 維持五大訴求係為保持一致性
本來就只有真普選前提下 其他四項訴求先會有效
選出離嘅特首先會用行政命令宣佈一次性特赦因社運而違法的香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士）
千奇唔好沉溺仇警憤恨 模糊抗爭焦點

本土戰綫：全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊
國内戰綫：『 打 破 旧 世 界 ， 建 立 新 中 国 』
國際戰綫：以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

冷氣勇武和理角色分工：
裝備篇：其實有Gas Mask勁過3M但係仲平
[多圖] 防彈眼罩到貨！
【終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
［裝備］係時候再升級發夢裝備
[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！
光復香港 裝備革命！！！！（必入)

資訊篇：夢遊成爲控煙消防 進化版
［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢
全港首個 telegram頻道整合大全 上線啦！
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！
[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live :

Twitter攻略：

美國眾參議員Twitter
（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）
用左Twitter12年，我教你點玩
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）
Twitter文宣group
每日任務@TwitterHelpBot
驅逐共黨 港人治港！

應該是講緊急法

急推

突發到

puuush

P牌無力一推

Pish

推呀

推
要多人睇過黑警大話會

推
推
推
加油

推 全世界支持民記

民記！！

支持！！

不能只有我在推

點解可以咁密
推

出黎呀

721. 831. 101. 永遠都記得

民記神隊友 好波

地點呢?

支持
推

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

民間記者會真係好撚正
次次發佈嘅時間都無懈可擊

全部人返屋企睇記者會。等攬炒

緊急法關係？

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

推
突發

民間記者會加油

準時收看

好緊急吓啵 pish

721 831 101

🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

幫手推

要推

其實咁先好 每對一D大事針對番 好過每次隔唔知幾耐先一次

辛苦晒！咁趕要籌備

出力推

屌你老母死差佬

一次比一次突發

點解可以咁快準備好好勁啊

好撚特發

101 打死人

推阿

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

突然推阿

P牌照推

真係好突發

超突發!!
大力推

推 多多捧場

十點一齊去叫!!!
飛的去

711 811 831 101

pish

💪🏻💪🏻

咁突發？

加油！

好突然 but幫推

Gogogo

屎坏屎圬坏坏杜米杜

支持民記

點解唔直接去記者會拉個班暴徒

辛苦晒記者

Push

無力推

支持!

感謝民間記者會

辛苦你地

緊急法=Panora's box
後患無窮

好癲, 但要推

Pishhh

真係好撚突發! 大力推

推
民間記者會

全世界看直播，革命來的時候

要講下插贓嫁禍 既然警棍係最底武力 一枝膠連武力都唔算 點解要用致命武器

推 但咁夜 冇咩noise

推到 開始

呀

Push this

10點 快到

幫幫推 1/10

721。太突發

勁 咁快準備好

721

831

101

幫推，希望各記者出席到！

推
屌三十分鐘
辛苦曬咁趕搞得

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

民記

加油

推, 你地真係好勁..

P牌幫推
推推推

次次都咁突發
記者要搭的士啦

咁突發
推

我要攬炒

推呀 !!!

推！！！！

再推

tui

Support

再推三

再推四

再推五

再推六

再推七

咁突發！推呀！

再推八

咁快黎多個
我一定會睇

再推九

突發到啲狗黎唔切報陣

多謝曬 咁夜都出黎

攬炒

太突然

push push

先發制人

Share呀

其實黑警有冇打算向印尼記者道歉？

感謝民記

十卜

help tui!

10點記得睇

仲有五分鐘
剛好翻到屋企樓下

咁突發既！！！

721,811,831,101

五大訴求 缺一不可

#anti-Chinazi

推1

唔可以就咁俾佢立到法

推2

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

P牌推唔到

推左先

推爆佢老母

推呀！

邊間有報

有冇link?

推爆！

Where have live

他媽香港有live

link???

立場第一！

如果真係推蒙面法真係好想屌晒佢哋全家老母

邊到有live?

立場有

立場

係沙田首都

點解要喺新城市
仲要枱都冇張

好突然

首都

講緊蒙面法

幫手推啦

烏克蘭最後發生咗場革命

Now 331 有

推啊！

見到就咁企係新城市嚇左嚇

用烏克蘭同南韓做例子

整返張枱啦

講到烏克蘭、南韓

推爆

係咪太急搞 搵唔切場地？

林奠想攬炒

宜家成日唔知道

左邊民間記者會
右邊太古放彈
我屌你老母香港政府
自己香港自己救

字字鏗鏘

咁急

鎖港

推啊推

巴打睇緊now

7婆將會宣布香港金融明天死亡

推~~~~

全體攬炒

攬抄

攬炒啦

冇人睇阿屌

定d黎，好多人睇緊

英文巴

立場9.8k喎

睇緊

主力推哩個
要推得快過CCTVB劇

仲有喺商場啲人呢,
掌聲如雷

第二次睇live

推推

好多link喇

又到巴打講英文

tuu

幾乎次次追曬

不過中文完咗

有人睇32台咖嘛！有人睇阿！

留名

晏晝唔得閒睇次次事後追

支持 屌你老母香港政府

仲有新城市現場

重點條緊急法⇒一定要阻止佢過！

新城市民間記者會?

邊到有live？

歷史正在重演

立場 apple

現場支持！

依個流動性 真係痴左線

阻止引用緊急法

返緊屋企

黎明來到

收音好差

Now 331

yea

你點知喺邊開咖?

YouTube 大把live

不過聽唔清楚內容

收音唔好

路過。

推喔

Now 331 ok wor

if we burn

英文巴講得有啲快

多謝民記手足

rthk 32 有

聽得多
已經聽得到

感謝

睇民記學英文

今次真係好急, 係咪有記者趕唔切到

好波！撐！

G chi

太古開戰呢邊就記者會
都幾on9政府

真係中學教材級英文

P 牌推唔起
咩料，平時恐怖組織大話會都推得快過民記？

反蒙面之後就可以進一步立國歌法立辱警法行宵禁令查封傳媒以至沒收資產，禁用通訊軟件及互聯網，最後就會鎖港
喺緊急法下面，今日政府可以反蒙面，聽日亦都可以沒收各位嘅所有資產

雖然快，但都聽到

淨係聽到 1 country 2 system

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

所以佢只會反蒙面
其他一樣野都唔會做

推呢個

burn with us

緊急到無人到?

信報問咩? rthk聽唔清

聽得不太清楚

反抗

室外每次都係咁

問會唔會好似612咁 同埋會唔會驚

仆街sell hk熄燈

民記高質過4點撚狗大會
有英文、有中文、又有手語
點解納稅人出糧俾廢柴開啲垃圾記招
啲犬連兩文三語都講唔好

我係現場，有人但唔算多

now 同apple 都清

仲問緊大台呢樣野

大台...

點解不斷襟電話

都係果句 等你口快講錯

第一題應該係信報問大台聽日有咩做
然後民記真係答到厭
啲紅媒真係好煩

林鄭對話後，立蒙面法

rthk32都清

仲問乜大台

仲問大台問題

仲有射殺示威者

吓 One Question GG

咁快完

咁快完咗

會唔會比現場人士問下野

睇now 記者問野一句都聽唔到
清清清

太急，無記者

慘，得一條問題

不要說推，試著說

辛苦哂手足

仲諗住趕到返屋企睇
車都未落就完

不過真係冇嘢好問
民記唔係大台, 無論正苦有咩招數民記都答唔到有咩對策
只可以穩定軍心

好似問咗一條問題

最後有人叫口號「光復香港，時代革命」

中文 一段
英文一段
問題
完

今次係時間最短的民間記者會
民間記者會都快閃

段speech已經講晒，字字鏘鏘

個個台都收得麻麻

冇諗過只問得一條問題
anyway 多謝民記手足

在答到範圍內都答到記者
唔似大話會
乜都冇資料

太突然啦

Push推
反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

蒙面法只係煙幕，目的係自製亂局，舖路取消選舉。

似乎大家開始中計，其實呢刻唔使同佢計較，你諗下區選我哋大勝，之後就係反攻嘅時候。

所以唔好比機會佢取消選舉。

......好似有少少勉強

記者知無咩可以問

即睇直播

立場中文full speech

Now可以去返右上時間22:02:40聽返，不過前面無咗少少，但係有後面記者問題同回答

煙你老母

民記出咗新聞稿
今日(10月3日) 下午各大媒體傳出消息，指政府將透過頒布《緊急法》，制定《反蒙面法》。民間記者會今夜召開緊急記者會，批評政府企圖以跨過正常立法程序之行政手段，嚇怕抗爭市民，重申香港人並不畏懼任何惡法打壓，指出無論從法律上及經濟上，立法不過是有破壞無建設的攬炒之舉，將摧毀香港一國兩制基礎。民間記者會並提醒港共政權，環觀全球例子，執意通過蒙面法之政權往往不得善終，請林鄭及一眾魔警「睇路」。

民間記者會發言人表示，十月一日政權企圖謀殺學生後，非但不追究「殺性已起」的魔警，更用盡方法想要謀殺香港一整代人，企圖以行政命令繞過立法機關，頒布《緊急法》，制定《反蒙面法》。

發言人指出，勇敢的香港人將會無視這條蒙面惡法，因為現時「踢拖落街」、穿黑衫路過都已經有被控暴動罪的風險，以惡法阻嚇香港人是行不通的。同時，警察每日蒙面使用致命武力，卻仍然沒有依照警察通例配戴委任證及展示其警員編號，令市民投訴無門。既然「法律面前，人人平等」，警察同樣應遵守相關法律，坦誠相見。

參考國際歷史，每當極權政府實行反蒙面法，均以流血革命告終。2014 年烏克蘭政府為壓制抗曾禁止發售頭盔和禁止蒙面，但相關舉動反而激起更多人以各種方式反抗，最終令政府倒台。2015年前南韓總統朴槿惠表示應立法禁止民眾蒙面參與遊行，結果四萬民眾蒙面上街示威抗議，而朴槿惠政權最終亦不得善終。民間記者會提醒特區政府，今日若斗膽立《反蒙面法》，就證明真正想自掘墳墓搞革命、想攬炒、讓香港泥足深陷萬劫不復的，正是林鄭月娥及其背後的中共政權。

發言人從法律及經濟兩方面分析政府攬炒之舉。從法律而言，早前大律師吳靄儀、李柱銘已分別質疑，《緊急法》立法並沒有足夠法理基礎。而基本法第27、28條保障香港人的人身自由，亦列明了香港人有集會結社、示威遊行的權利。

更重要的是，根據基本法第73 條，香港特別行政區的立法權力是屬於香港立法會而非政府；幾年以來，立法會已被政府用DQ手段削肉去皮，現在林鄭更進一步跨過立法程序，立法、執法、司法通通由港共包辦，三權分立名存實亡，法治社會將會土崩瓦解。《緊急法》這先例一開，後患無窮，反蒙面之後就可以再進一步立國歌法，立辱警罪，行宵禁令，查封傳媒，以至沒收資產，禁用通訊軟件及互聯網，最後「鎖港」。

事實上，五大訴求本來就建基在基本法的框架之上。相反政府一而再再而三違反基本法，無視基本法賦予市民的權利。七月一日有義士闖進立法會，在會議廳撕碎基本法，並非因為我們不尊重這本憲法，而是諷刺政府由1997年7月1日起，就從來都沒有尊重過這本憲法。

從經濟角度來看，緊急法若通過，政府可以隨時沒收民眾所有資產。而香港所以成為國際金融中心的基石，在於完善的法治制度對私有產權有充分的保障，加上高透明度的政策減低投資風險。

早前，國際評級機構惠譽下調本港的評級及展望，並表明近期的事件令國際對香港管治制度、法治質素及效率有負面的看法，造成長期損害，並質疑營商環境的穩定性。投行高盛就估計，近月已經有港幣三百億資金流進新加坡。若《緊急法》一出，等於進一步確認港共為獨裁政權，擾亂法治並為本港製造緊張狀態；香港引以為傲的法治體系將立即作廢，國際金融中心的地位亦將宣告死亡。各國企業或需審視是否需要撤資，經濟必受重大影響。

well done 啊手足 多謝你地

依家其實佢點講都得
話取消就取消嫁啦

發言人重申，一國兩制，港人治港，高度自治是香港人最卑微的要求，是基本法賦予香港人的權利。「當政權從來都無尊重過兩制，又如何要求市民尊重一國？」並強調緊急立法之日，就是一國兩制真正敗亡之時，呼籲國際社會正視「一國兩制已經完全失敗」這一事實，並懇切呼籲國際關注人道主義的組織能伸出援手，從人道危機中解救以血肉之軀爭取民主自由的香港抗爭者。

樓主可唔可以開新post post 新聞稿

Push ar